# ResiRevise

Ce dépôt a pour objectif de fournir une base solide pour lancer et gérer un projet d'application de révision des concours de résidanat en médecine en Tunisie. 📚

![bannière](.ressources/rev.png)

